究竟要個人幾M 先會玩GBF打古戰同人鬥高分

見d人玩到好似翻兩份工咁

未農好光劍光弓就返去農啦柒頭

以為今天是情人節？
錯，是古戰場！

又笑

黎緊禮拜六日都係古戰場時間
係咪on9
係咪唔洗出街

明明我已奮力無間 天天上路

反GBF大將軍是咪番黎啦

抽佐倉未

你老表黎明同我呻能左成晚話好想要
但係用左15000石都抽唔到
我自己就唔係好想抽住

fgo開放rank上限先啦
到時都有得砌下

掛住黎明卿

等你

同牙扶大和解未

你老死

暗天人失左蹤

上次暗古失到而家，死左

第11個十天

我愛黎明

黎明話要打英雄